IMAX 3D眼鏡借用服務將提供至今年五月廿四日

五月廿五日起每副正式為港幣二十元。

如斯的做法，反映UA院線「歛財」方面不遺餘力，IMAX 3D影院戲院可適用戲院極少，但是卻要觀眾自行購買，而且售價更比一般3D眼鏡高出一截。相比之下，戲院便可減少眼鏡保養與清潔的成本。

可以罷睇
屌你老母等執笠啦

會員又無折
UA睇死佢啲客唔會走？

唔記得貼source

寧原買副

原來係同普通3d唔同

因為IMAX得UA有，做獨巿就梗係操控巿場啦

希望第時元朗百記仲有得借

俾貴一截睇IMAX仲要自己帶副鏡 有時即興睇 無帶係身仲要俾廿蚊先買到副

仲要大片會員都冇折

我覺得應該提供借既服務囉
5蚊次都好呀

其實又咁睇喇；借果d眼鏡有時真係幾污糟；而家買都係$10，有排用。其實都唔算過份既。不過有時真係會唔記得帶，所以已經有幾幅係度 （利申…睇戲通常只係睇iMax ）

十蚊有私家，其實幾抵，啲cheap cheap 普通3d 都要廿幾

只係睇imax
即係UA擺明o趙硬你呢類大片觀眾啦

仲覺得怪點解imax眼鏡賣左咁耐都未收返
原來一早諗定呢步

有咩分別

Format唔同
Imax 3d係用linear polarizing
RealD(普通3d)係用circular polarizing
同咪Imax塊鏡會大啲,唔係嘅話睇唔曬imax巨幕

IMAX個隻好似眼鏡臂屈唔埋....

好彩我唔多揀3d同imax場睇
3d係得牙煩達先係真3d，imax一味得個大字都唔知做乜鳩

睇2D居多
3D唔係必要

利申: 窮撚

普通戲院買頭三行已經有IMAX感覺

九龍灣個imax直頭會比人頭遮住少少營幕

張圖有寫可摺疊
正價20蚊好掠水

屌!
而家去IMAX真係用佢個副鏡拍的先去睇